### Ингредиенты

* Стейк из тунца толщиной в дюйм

* Морская соль крупная - 1 мельница
* Перец черный горошек - 1 мельница

* Оливковое масло - 1 бутылка

### Инструменты 

* Гриль-сковорода тяжелая
* Часы с таймером
* Щипцы для мяса

### Подготовка

1. Достать мясо из упаковки и дать подышать 5 минут
2. Поперчить, посолить и смазать мясо оливковым маслом

### Инструкция

1. Разогреть гриль-сковороду и затем выложить на нее стейк
2. Обжарить с каждой стороны по 1 минуте
3. Повторно обжарить по 1 минуте повернув мясо на 90 градусов (рисунок - сеточка)
4. Обжарить грани по 30 сек с каждой стороны и снять со сковороды
5. Закрыть сверху метал. миской и дать отстояться минут 5

### Результат

![Результат](/media/tuna-steak.jpg)
